男朋友條撚臭到我暈咗.....

同佢識咗兩個月
尋晚見時機差唔多就試吓啦
摸下摸下我就開始幫佢除褲
點知一除條底褲
成陣腐肉味撲鼻而來
咁你知人類基因㗎啦，做啲啲嘢之前都會習慣聞一下
就好似啲狗都會問對方pat pat咁
我仲要唔小心索咗勁大力
我feel到有啲針喺度攻擊我嘅腦神經
1秒之後我頂唔順暈咗
之後男朋友見我昏迷不醒就叫左白車

啱啱係醫院起身，已經昏迷咗三日
男朋友一直係我身邊
佢係咁問我做咩突然間暈咗係咪有病
醫生又check唔到咩事
而家我唔知點同佢解釋
我應該點做好？
利申：真人真事

點解會臭

請善用起底功能

已經唔係臭豆腐咁簡單
仲臭過將軍澳個垃圾場
利申：喺嗰度執過垃圾

你條撚臭啲定佢條撚臭啲

我點會知

100%絲

咁有冇啲出名好食既？

臭過佢咪得。。。

屌你老母殘體

邊度有殘體字？
我用廣東話語音 應該冇殘體字喎

搞到我有啲想屌你個咀

我男朋友係魷魚絲味

臭你又奶？

邊會臭

Gayyyyyyyyyyyyyyyyy

1/10

唔識沖涼？
噴啲 cream 咪好食囉

之前開post話女朋友有咗
而家話男朋友條撚臭
你係一腳踏兩船定點